[甲蟲王者] 屋企有隻唔知乜嘢爬咗入嚟

有冇人知咩嚟
好撚大隻

好有型

俾佢咬一啖 繼承超能力

天牛

屙左茄?

嘗試補張清少少

痾左粒屎

樓主準備睇樓搬屋
有一隻出現等於有過千隻係你屋企

諗住行近啲望
冇啦啦係天花板跌落黎
突然間發現佢識飛㗎屌

好型，唔好殺

呢隻？

應該係

佢唔肯走 應該點算

打死佢

話時話諗番起早幾年又係有隻類似咁嘅野入咗屋企
好彩喺廁所地下發現佢 即刻攞花灑沖佢落渠

都係天牛